{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013778",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 자연과사람들애견동반펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 人数追加が必要な場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由による払い戻しもできません。 ペンションでペットが許可されている場合でも、ペット同伴の場合、入室が拒否される場合がありますし、その理由での払い戻しはできません。 宿泊施設は青少年男女同室での宿泊を禁止し、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間を正確に守ってください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意してきた炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙のために指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 ペンションでは個別バーベキュー、バーベキューテラス、無料映画鑑賞、禁煙客室、プール、ペット同伴プール、ウォータースライド、売店/コンビニ、ペット同伴、ネットフリックスとユーチューブ視聴、食事訪問客の入室が可能です。 最大人数を超えるため入室不可、客室のソファーベッドの追加を通じて人数を追加する際にも便利に利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数追加が必要な場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数追加が必要な場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えた場合、追加人数に対する費用はかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由による払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊できますか？",
            "answer": "ペンションでペットが許可されている場合でも、ペット同伴の場合、入室が拒否される場合がありますし、その理由での払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約はできますか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年男女同室での宿泊を禁止し、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を正確に守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設物の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で直火方式の調理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意してきた炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙のために指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような行動はご遠慮くださいか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約時の料金が間違っていた場合どうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設やサービスが利用可能ですか？",
            "answer": "ペンションでは個別バーベキュー、バーベキューテラス、無料映画鑑賞、禁煙客室、プール、ペット同伴プール、ウォータースライド、売店/コンビニ、ペット同伴、ネットフリックスとユーチューブ視聴、食事訪問客の入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "最大人数を超えるため入室不可、客室のソファーベッドの追加を通じて人数を追加する際にも便利に利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 556,
        "QA": 773
    }
}